車上貼住個P牌

覺唔覺呢排好撚多車貼住個P
但係裏面個個又未必係P牌
好有誤導成份
仲要好多都係新車黎

睇吓我個account都係

我貼學牌的

幾時甩

加油 幾時考路試

可能有d雪藏牌想解凍
問題不大

課金比連登

要限制70真係雪藏先做到
平時揸開既 隨時都過70

P牌唔買得新車？

貼p等人讓
畀人推照行60唔會畀人感覺玩野

我P 老豆唔係 唔上Highway佢都唔會除

比人推自己照行點會算係玩野

好似上highway都唔洗除係咪
真係比警察截先會check你係咪p牌有冇犯規

唔肯定 有錯請指教
因為從來冇p過

理論上要除㗎 p牌唔入得快線同唔可以快過70 所以正常一上Highway就除㗎啦

但係冇狗就乜都得啦 除非有人1823 你啦

Ching係2000年前考牌？

好耐之前外國牌免試簽發

即係如果掛住p行高速
但係渣個個冇p 可以抄牌？

亂掛P牌不犯法

記者昨日採訪陳茂波撞車時，赫見其肇事七人車車頭擋風玻璃貼着「P牌」，莫非波叔考獲駕駛執照不足一年？初步相信該車平日有陳茂波家中「新手」駕駛，所以車上有「P牌」，而陳一時忘記取下。香港汽車工業學會會長李耀培表示，現行法例沒有明文規定領取駕駛執照超過一年的司機，不可在車上掛「P牌」，所以陳茂波在這方面不算違法。李耀培更表示，其他司機見「P牌」司機同場，大多會保持更長的行車距離，所以車輛掛上「P牌」反能讓其他司機更留神。

P牌係提醒駕駛者。。。

行撚開，有馬路炸彈

老是常出現

間唔時都會有依啲Po問P牌 屌你垃圾政府啲例完全冇人識

On9啦 P限制跟人架
Popo截你最多屌你兩句

我貼淘寶牌的

46 09年先行P

00年係26

假P唔奇